他不是非洲人 - 古德明

他不是非洲人 - 古德明

美聯社

武漢爆發肺炎大疫以來，世界衞生組織總幹事譚德塞不斷為中共花言巧語，天下側目，香港不少人都以其為「非洲埃塞俄比亞人」為言，顯然認為非洲人多稟性貪鄙，易受收買。

但有錢可使鬼，那管鬼之國籍。世界衞生組織高級顧問艾爾沃德（Bruce Aylward）醫生是加拿大籍流行病學家，上月赴武漢「考察」，事後與中共國家衞生健康委員會官員一起見記者，力言：「中國政府防疫得法，阻延了病毒散播，否則病者勢必增加幾十萬人。目前中國新增病人少了百分之八十，千真萬確，無可置疑。」他回到日內瓦，會見記者，又高唱中共頌歌：「中國政府大規模防疫，改變了瘟疫的進展。不少人以為中國醫療設備匱乏，但我看過中國政府為抗疫調動的人力物力，假如染上疫病，都想去中國治療，他們懂得怎樣保護人民的性命。我還想對武漢人說：『全世界對你們都有所虧欠。』」這隻加拿大鬼與那隻埃塞俄比亞鬼，可謂工力悉敵，旗鼓相當。

艾爾沃德身為白種鬼，又有世界衞生組織官銜，中共自然招待殷勤，既醉以酒，既飽以利，所以他患病都想去中國求醫。他還應目睹武漢病人垂危未死，即被果斷塞進屍袋，送去火化，有如瘟豬，所以深感全世界對他們都有所虧欠。天下像艾爾沃德那樣的鬼無數，難怪中共深信，只要黃金在手，利劍在腰，天下無敵矣。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com